突然個心有d感觸！

其實由細到大我對香港政治嘅所有嘢我都唔會特別去留意！但係到呢幾個月我覺得香港越嚟越恐怖，警察已經唔再係保護市民嘅人！而係做一班為咗人工嘅狗！到香港人原來咁團結竟然有咁多人一齊出嚟發聲，但係個政府都係袖手旁觀！講埋啲廢話！到咗之後，有學生因為呢件事！捨棄自己嘅生命，就令我越嚟越留意支持香港人！
我依家仲有幾日就20歲我諗今年嘅生日願望係200幾萬人同一樣嘅心願，前嗰排我一直喺度諗點解我自己咁失敗，又無女朋友，又無錢呢樣果樣！原來到而家我先知道最失敗嘅係香港政府！😔

哈